唔好中計，唔好再手足之間互屌

的確，今次黑警行動時間比預期早係大家都意想不到。有人會覺得在場被捕嘅人頭好不值，講明今晚be water嘛！我有相同嘅感受。前線其實只係想拉返想死守嘅手足，希望齊上齊落。話早一個鐘已經講要撤，由商量同留路畀中間到後面嘅人撤，到慢慢一二一二退，大家都打算和平散水。係黑警！係黑警無啦啦叫人退之後再出包圍，根本就係私怨！

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

推

黑警濫權！必定追究！

根本班黑警就係想trap住佢地，本身都係和平遊行

我地自己互屌，只會畀黑警覺得贏咗！

講到明今晚係和理非回合，自然多和理非上場，去到旺角嗰刻，大家唔會覺得勇武會突然間多過和理非掛

推,完全係黑警責任

係，大家唔好內戰！

不過都係有今日，再俾人睇到黑警d衰野
總之希望被補班人無事
再準備下一條戰線

大家加油！

今日黑警係玩包圍 冇諗過放我地走 各位手足好波下次要做得更好

要諗多啲黑警嘅佈署

放哨重要

係

唔屌啦！
所有香港人合力

大家已經唔記得曬咩叫兄弟爬山 各自努力

大家唔好再理啲割蓆/扮檢討post，我地要真正嘅檢討！

Test test 終於開到ac ～ 抱歉開黎屌人🙇🏻

推呢個!謝絕分化撚!
槍口一致對外

如果因為警變招而令我地內部分化，得益嘅會係邊個？

m記手足比狗咬，的士佬check車頭冚比狗咬，記者朋友想採訪又比狗咬，係踩仲要自己人嘈交？？

所以咪話槍口一政對外
要屌就屌暴政同濫權黑警
唔好再屌自己人

唔好賴狗
大家有眼睇
今晚大把時間俾你地走
但係你哋仲死守

推
唔好再互相指摘喇

係，同巴打嘅方向一致，我上上面嘅留意係想大家分析多啲成件事

屌 ～ 我廢中唔太識用～
真係唔想屌 但真係好想屌番醒～ 除非係我跟唔上你地～ 咁我錯block 9我～
唔知點解有人覺得贏左🤷🏻‍♂️ 我覺得只係輸唔晒咋🙈
我都唔知撚狗黎做乜撚野 撚到個個差佬跪係到 咁林鄭就會答應你訴求咩？🤦🏻‍♂️
我真係跟唔上🤦🏻‍♂️ 我的確係冇落場 有勇氣 係冇資格講
但 7月1 一班死士已經進化到冒死打碎政權象徵～ 但仲有一班停留係14年玩撚狗🤦🏻‍♂️ 武裝升級升你老味 去邊買槍？ 軍訓都冇訓過～

冇勇氣先岩sorry 唔係有 冇得edit既🙈

畀你宜家屌死晒前線手足，又有咩用？

佢係其他post都係咁屌
唔知為左咩野

點解唔屌得啊
唔係第一次大佬
點解要重複犯錯啊
五年前又係咁
626 又係咁
第一次都算啦
今次已經係算第二次啦
點解要重複犯錯姐
點解係都要戀戰
成日意氣用事
明知自己唔夠人鬥

好重要一點，71進化都咁嘅階段，得到嘅回應係咩？

我覺得兄弟爬山 各有各做 係爬緊同一座山 為大家而做～
就係唔想分化 唔想割𥱊 齊上齊落 先要檢討 先屌🙈 咋

大部分人都冇戀戰啊，冇人想鬥啊

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

得到既回應係老一輩既和理非 分析之後都仲撐得落 覺得的確係對政權既一棍打落去 你睇吳志森講乜 你睇今日仲有23萬人一齊行出黎

咁對住呢個仆街政府同黑警永遠都冇得鬥架啦
咩都唔撚做 遊行完即散又話冇撚用
自發遊行又話冇撚用
做人都好撚無用架
唔見你死左去
連市民自發遊行同集會都屌
講咩撚野各有各做
唔知你係真心定係突登搞分化
前者想點醒你
後者我就由鳩你 廢事晒口水

冇戀戰
你唔好講笑啦
知唔知tg無啦啦有人叫人送物資

我係屌點解你地要重複犯錯
唔係第一次㗎啦

單憑tg無啦啦嘅說話就想轉風向？

Channel講
無謂再嘈

你都幾好笑，嘈完然後叫人唔好再嘈

明明1212退咁，擺明有心圍捕，正仆街

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

推 有錯都係黑警既錯